美孚新邨保安：「拉咪拉囉，最多唔撈！」

0119 #美孚 #美孚新邨
警察已退出屋苑範圍，保安更向屋苑居民表示「拉咪拉囉，最多唔撈！」，獲街坊拍手歡呼以示支持。
#蛋蛋俱樂部

過左十五都塞多幾封利是俾佢

俾利是啦呢d隨時放咗工就係銀髮手足嚟

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

一定要比利是

依d 要小心 見晒樣一定比人搞

多謝保安叔叔

佢已經高調咗，而家越高調越安全

藍旗 0128

Push

守護私家地方

推

業主立案法團的重要性

超多防暴

制度內盡做

粉嶺暉明邨條撚樣被撕了咗未
－0-0？

華明個保安呀？

勁 但講還講 狗唔當市民係人 真係要小心

好型呀
希望保安叔叔身體健康
好人一生平安

鬧到喊同炒咗就完事了

係華明邨賤種新蝗婦

respect

要撐，，保安叔叔

咩事

係，出個樣好過俾狗丟落樓

黑警死全家

無人打
居民好淆.....唉

美孚手足記得比利是呢位保安

你真係好撚得閒

噴楜椒，竟然無人空投？

來人！比利是

全港第一個私人屋苑

好撚型 受我一拜

好型

之後應該都要收一收
保安未必幫手足頂到好多次

警犬又暴力嬴了...
我地又輸一戰....

好撚型!!!

激光照眼

英雄

人格正直(integrity)的重要性。
有人格就會有操守
唔會做啲違背良心事情
華人好多時就係講大話、做壞事無愧疚之心
還覺得做壞事是理所當然。

好霸氣

保安己RIP

依位保安掂
美乎冇請錯人

保安RIP 晒, 都無居民出黎幫拖, 美孚好廢

隻保安比狗抄左牌
一定會比人搞鳩硬

居民派小小心意 祝好人一生平安

push

其實巴打係咪想我地對放負撚有抗性

好撚型 我都想我樓下保安係咁 比幾多利是都無所謂

準備收利是🧧

叔叔身體健康

派利是

屌好撚型

唔係住美孚都想俾封利是保安叔叔

呢個保安值得派大利是

多謝叔叔

提提伯伯一定唔好去大陸

伯伯唔好有事
要身體健康

一夫當關 萬夫莫敵
好驚佢比人炒
一定要幫佢

拉左4個呀

一係最低調 一係最高調
大家要幫個大叔最高調 咁佢先會越安全
各位村民一定要保佢

保安叔叔

保安佬好野
過左新年肯定有利是收

佢地真係以為無人知佢地既技倆

好型呀

感謝保安

型撚到

佢玩膠姐，太求其

電影感張力都唔夠佢黎

派利是感謝

長他人志氣，滅自己威風

好勁

一夫當關

Push 型撚到

六四一人擋坦克既影子

入到邨有冇空投

Respect

有片

太耐無屌狗，忍唔住

伯伯

坦白講，雖然佢唔喺嗰度住，但係都喺嗰度返工

港共做到咁過份，係人都唔順

美孚居民保住佢呀

用利是懲罰佢啦

屌 照封利是

邊個台睇到? 有冇事?

屌

多謝你

抄牌only

捉咗?

個邊嘅手足派多幾封利是比保安叔叔啦
仲有佢比人抄左牌 提佢要小心啲啊 唔好返大陸

啲狗兇返叔叔都未劣過
唔係居民我聽日出開去都要搵叔叔封返封利事

勁

班狗真係好撚仆街

有冇巴打知道保安E+咩情況?

一夫當關好L型
好人一生平安

你睇啲狗驚掉野驚到無位都逼埋一舊落詹蓬底

大家唔好J住，想知保安E+情況

咁多狗恰個呀叔，真係好肉酸

型到hihi

勇武

推！

唔係住果度都想俾利是佢

無錯！

記者朋友做訪問跟進下

好撚型呀屌

真香港人‧真保安。

保安好波

保佑呢位保安手足平安呀

好撚型

希望有巴打幫手留意住佢，驚d popo會搞9佢

真係’嘩‘左聲出黎

型到爆 好人一世平安

型完一陣
就被咬

封返幾皮野佢袋住先啦

好似做左condom

比狗拉咗？

Yes sir.

多謝保安手足！

差佬未衝之前有個手足係咁鬧佢

點知原來佢咁勇

雖然佢應該無連登
不過希望佢知道大家都好欣賞佢!

大大利是街坊

鬧佢咩

屌真係好型
同時又有啲心酸

鬧佢乜？

聽日佢出第15個月糧

咪亂講，佢查佢身分證，但會唔會之後算帳就唔知

冇

嗱 利是就係咁賺㗎喇

佢好似上次俾班居民屌完之後覺悟左

想將我樓下保安封利是都俾埋佢

一起佢底啲post全部都係就輸

保安呀叔：我係三期既，呢條係三期必經之路，我要守住呢度!
嘩，型到

721 831 101 1111

多謝

一夫當關之片段回顧！

轉自：立場新聞Facebook

敬佩

依個型

港傑保安 一定要利事

型到

美孚張飛

記者朋友

Respect!!

因住明天比狗攪啦，好似上次馬鞍山咁，今晚唔攪，到第二日先拉你話阻差辦工

保安伯伯:阿叔我一把年記 有咩風浪未見過

麻煩美孚巴打留意住佢有冇比popo搞

你唔撚走去打？
小人求諸人呀

保安被炒記得幫佢間公司裝修

保安牌就警務署發出既, 如果之後警務署唔續呢位叔叔牌, 大家明啦

唔好要保安做condom

知道

霸氣！！！！
真男人！！！

respect
好人要一生平安

型到喊

要派大利是

尊重，唔係所有地方都可以比佢地亂入

物管 學下野

哇屌

未結婚都想派利是比佢

保安都有決心過美孚啲居民

點解可以咁型

間公司叫匯秀呀
管業處入面條躝坦愛理不理

封500$

保安叔叔好型

乜撚野叫一夫當關啊？
呢啲咪係囉

屌.... 佢要搞到佢冇得做保安好撚易...

唔好俾呢位叔叔有事呀！！！死黑警唔係冇性咖

班居民連叫口號都hea到仆街
最勇武已經係個保安

所以呢個叔叔真係值得加許

想去多謝佢

盡忠職守、不畏懼黑勢力的保安叔叔

中產可能係要俾d時間

隨時駛横手唔比佢續張保安證

#salute

好似電影劇照

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

黑警死全家

唔撚係嘛

阿叔真男人
班狗真係

Endgame

美孚人真係好幸福

我屋企件樓下件保安真係撚屌藍賤畜嚟，乜撚都唔做又屌示威者奶港共

呢d保安要誇區派利是比佢

好撚勁啊
呢啲保安先係名乎其實保護住客安全

咪撚俾利是樓下

美孚嘅聽日落去派利是呀

好擔心佢...

美孚太古黃埔第一城都好硬淨
香港堅實嘅中產

teoi

Thanks

比10倍利士

港共畜牲曱甴人見人憎

美孚手捉比利是佢啦

利是

Show blocked user

利是大軍

冇比人咬，fake news黎

警務處發證架... 好大機會唔撚比佢續

屌你老母兩支強力射燈射撚左阿伯做乜鳩

有料 搵人拎佢contact follow 返，廢事佢消失左比狗搞都冇人知

好正

小心

辛苦晒你，叉燒炳！

屌 好型 諗起法國有幅係有個學生企係成班防暴狗面前

垃圾popo

呢張直頭叫美孚人搵個位print出黎貼
提大家要有勇氣站出黎
即使係雞蛋對高牆
(唔係造神)

聽日即俾

美孚隊長

啱 呢種精神要學

好名

已經係condom，呢一刻就威威，上次馬鞍山班保安都已經無人理

一模一樣

又私人地方非法集結

真漢子

全世界比利是
伯伯冇九成都七成續唔到牌失業

S

Update?

每次見到d婆婆伯伯行出黎都好想喊

真香港人

push!

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

利是!

型

美孚隊長一夫當關片段回顧！

轉自：立場新聞Facebook

其實想講 佢地係好撚遲先出黎 出曬事先出黎
雖然最後係有出到黎 不過唔覺得要吹奏d咩

保安先係正義
警犬只係邪惡既走狗

借巴打美孚隊長個朵用下改得好

直係好堅，有蓋世之氣!

霸氣到呢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

加油啊

好人一生平安

叔叔好型

離題都要講下，係「妨礙」

一早block左

屌你個閪呀, 我行過見到你一定封張大利是俾你

開第二個TITLE 比佢囉
風水雇問

三國無雙呂布

尼D要比大大封利是

阿叔。

Captain MeiFoo

保安好野！

721 831 101 1111 1112 1117 1118

👍🏻

你見佢咁講都知美孚隊長豁出去，等退休應該唔驚

大利是

一個肯為『美孚責任』不惜犧牲份工，
另一群為份工同福利犧牲自已嘅責任

另一群係放棄尊嚴同良心

佢係邊座保安
聽日封利是比佢

好欣賞佢
但真心都應該無得撈

又型，又記得拉返口罩遮住個鼻，滿分

好型啊多謝你

正直 做人做緊要條腰骨

但係咪有手足被捕？

收到絲打！

唔明 美隊我就知

好保安，反觀自己樓下班仆街

好撚型 趕走曬班狗

好人一世平安

叔叔維持秩序ge時候都要記得帶翻好個口罩保護自己

好保安

個個大隻儡儡人手拎支強光燈兜頭照黎恰個六七十歲個伯 成班高大衰

要好好保護佢
多謝佢

呢啲先係保安吖嘛 管理費都畀得順氣啲

呢 d 保安要畀大大封利是，仲要畀大大個口罩，確保佢健康

到時支那應該已經唔存在

利利是是

好！就叫美孚隊長！

其實廳日係美孚死線，有冇人幫手推

聽聞已經被炒

美孚唔係中產

燕人張飛在此

我都係咁話
比成班街坊屌完幾次喇

講真好多年老保安唔係為錢
用黎攝時間先做野
唔撈咪唔撈囉 唔係口號，係事實
利申：保安

利是懲罰！

其實獨身老人家出嚟革命真係冇嘢可以輸

係，佢地放棄好多野
咁既年紀，d朋友九成係藍

真男人！

好人有好報

for sure. :(((

整d武漢肺炎比班防暴嘆下 班防暴無full gear 對付生化武器

叔叔好人一生平安

阿叔好野

成為黑狗目標接收工去天台

盡忠職守 有良知 型

有良知嘅保安叔叔

RESPECT ......小心比狗咬

成鳩日搵個閪電筒照人 陷家鏟

Color print一夫當關幅相做海報貼屋企樓下壁報板，等啲看更學下嘢先

另一方面睇，其實得保安一個夠膽行前
其他全部縮喺後面 食花生

住嗰度啲手足提醒下班保安呢排要打醒十二分精神，警犬軍裝會有特別更專去捉佢地蛇王，班仆街一定會公報私仇

岩
直接訪問

用佢地講法係雷射炮嚟

無紀律

美孚街坊請好好珍惜呢位保安

呀叔 呢獲我撐你呀

多謝保安 好人一世平安

長板橋

一世平安

up

未過新十五可以派多兩封利是

所以車cam或cctv主人立即上載反而保命。已經爆咗出嚟就冇掩口嘅價值

我果區上次有個管理處隊長又係好好，幫街坊睇著班黑警，同唔俾黑警入屋苑

要個個都知佢係邊
唔係有日無返工就

點解冇空投

阿叔被炒大把人爭住請啦

DLLM連燈支那種真系冇得救
個個話比利是

香港需要佢

支持

好想瘋狂攬住叉燒炳

同路人

勇啊勇啊

死黑警知唔知醜架

呢張相證明咗佢返工嗰陣都係手足

原來保安衫仲型過綠曱甴衫

問點解要入黎屋苑又答唔到
走啦屌你老母 過街老鼠

推 型到

可惜美孚人冇Airdrop支援保安，得保安一個人頂...

單挑

一夫當關，萬賊莫敵

好撚型棍

保安叔叔真手足

支持手足！

有無美孚撚同我派封大利是比佢，呢d先係保安呀嘛

Push.

打乜鳩
你落場打囉

好撚型。。

衝入去派利是俾佢
「黃色保安圈」

好型
仲有一句
唔係代表公司，係代表美孚

支持~~~~~~~~~~~~

驚叔叔被消失
Keep住關注

好難講，你睇泛民議員不時都畀人打

屌你老尾過時過節等收利是啦

呢張真係毛管戙 好撚型

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

張相個角度影到 個保安好似有槍咁

依個保安好波 行過要畀封利是佢

已入抗暴英雄名冊

保安叔叔真男人

香港人既保安

Captain meifoo

Up

有個手足係度問佢如果啲狗衝過嚟佢會唔會幫手擋
佢話咩唔肯定
跟住個手足就大大聲屌佢了

勇！大力支持保安哥哥

型到，要身體健康呀

美孚隊長！
街坊落樓派利是未！？

美孚手足請支持繼續請呢個保安保住佢份工

即刻叫咗住美孚朋友去醒封利是比亞叔！入我數！

散場先拎尾彩？

隻你老母咩

未過十五都可以派，美孚街坊識做啦

真 · 保安

呀叔好勇

正確態度
有料怕乜無人請

平日都俾啦

這就是專業保安

利是利是

美孚人識做啦

私人樓係唔同d ，公屋居屋任班狗中出

手足

可以見得？

好型 英雄

美孚人

譚蕙芸依篇都好詳細

雖千萬人吾住矣

想過去派利是

一夫當關
單刀赴會—美孚關羽

美孚咁多保安，點解得一個喺度？
保安控制室入面至少兩粒大啦

無工開 歡迎黎我大廈做保安

保安牌係popo批

口號光復香港？

淨睇標題以為係放狗入邨既藍屍

睇完內文之後

勁比利是

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

保安叔叔身體健康
好人一生平安

so champ

為左利是去到咁盡

正面少少Ok？

型到痴線。。。

美孚手足
利是攻擊唔該

炒撚左啦 但都唔可以放過佢

有冇影片睇

呢隻係狗黎 唔係巴打

辛苦晒

I can do this all day

要補番利是

yes

依個保安簡直係眾保安既榜樣

乜大家仲未Block你認真就輸了？

私咗

-0-0

美孚隊長一夫當關

好形

Well done

真男人

唔係唔撈呢個site，係唔撈呢行，保安牌係差佬發

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

啱啱先blocked

封金牛

保安好嘢

值得用利是懲罰下保安㗎真係

不過抄o左牌
就會有得秋後算帳
好似前排馬鞍山咁, 幾個保安員都係事後被拘捕o既

就算唔告, 個保安牌亦未必續到

721831101111

排住隊俾利是佢，我住隔離座都特登過去俾

做人果團火

真係好多人等住俾叔叔利是？好有愛

佢係俾d居民屌左幾個鐘 最後俾d居民屌到佢冇得唔企前面
跟住佢粒水同d狗傾兩句 但後面d居民好勇系咁屌d狗 個保安就夾左系中間 其實係d居民屌走d狗 然後d人唔知 岀反曬樓閘就以為係個保安屌走d狗 跟住個保安見到有記者問佢野 佢就攞光環 講呢堆野
個保安俾人屌左好耐加la 跟住又粒左水好耐 d狗沖左幾次先岀黎

你錯啦, 佢地講大話大多心態係"善意的大話"
連係咪正確都未必知, 亦係中國人DNA之一

新年未過，要加利是啦

當區人派多啲利是比佢啦要

磨通

呢啲先至係獅子山精神

一把年紀都仍然有分辦是非既能力
唔似果D廢佬咁
感動

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底